民建聯代表全港人肯定政府封區 日後可以參考擴大封區

香港政黨民主建港協進聯盟（民建聯）團隊24日前往九龍佐敦區“受限區域”察看。民建聯主席、特區立法會議員李慧琼表示，第四波新冠疫情反覆，特區政府引用規例圍封佐敦區“受限區域”做法值得肯定，可以找出更多隱形傳播者。
李慧琼表示，香港首次“封區”強制檢測，有不少值得總結及參考的地方，為日後再次圍堵新冠病毒提供寶貴經驗。她建議，特區政府可研究如何加強“封區”訊息的保密工作，以防居民提早離開。
連續兩日到場提供協助的民建聯立法會議員鄭泳舜表示，特區政府強制檢測的工作大致順暢，但在與居民的溝通方面，日後還需改善加強。他透露，“受限區域”內有從事工地工作的居民反映，雖然他沒感染新冠肺炎，但僱主得知他身處“受限區域”後，拒絕其如常上班。
鄭泳舜建議，特區政府在呼籲僱主體諒“受限區域”內的僱員以外，也需要推出其他支援方法；期望特區政府當日盡快完成“受限區域”內的工作，讓居民可以在25日恢復正常生活

成班阿婆衝落物資站羅一年份既即食麵

我建議封山頂
山頂啲屋幾千呎，可以儲到成個月嘅糧食
物資都唔洗派